老老實實，後生女真係好殺食

18-25歲呢個年齡層真係食用期

絕對唔會有醜女

皮膚又靚西又緊

你認真？

落一次街睇下先啦

咁你都講得出

16呢？

無醜女！？
25歲肥婆可以坐爆你個袋呀！